護琦手呢個post係咪代表佢暗黃?

我愛❤雨琦
我老婆

靜啦，樓豬
係咪好似想累嘎嘎咁
累到牙琦呀

雨琦弟弟民主鬥士

我不是說過嗎，人不能氣餒，一旦氣餒什麼都沒了。真的是這樣。所以，無論發生什麼事情，遇到什麼樣的困難，承受什麼樣的挫折，我永遠都不會氣餒的。相信我，做自己想做的，做最開心的事情永遠不會錯｡

佢條仔警犬黎

靜靜地嬴好無牙?

唔識打韓文?

下面有 連英文都打埋